如果聽日牛屎仔打完我地跑入村，咁入唔入村好

想決定好條界線先

比佢跑得返入村就抵被人打啦

咁即係無仇報當比佢抽水